點解水有樽裝，但冇紙包版本？？

🤔

水樽飲完可以加水再用
紙包細得黎又唔可以再用 所以整出黎都無人買

紙包都得？保鮮盒 膠袋都得啦

樽裝水依樣野真係好撚on9

點會冇？
不過今年財赤，唔玩咁多野訂番Evian 算

紙包都得，咁condum都得啦